致MON PO狗:只有死人先唔會爆料

你地MON PO都咁耐, 一定知點樣爆料
如果你地仲係1516, 或者立場堅定, 請睇下

1, 美日會制裁黑警, 你老婆去唔到日本會帶埋你D細路俾第二個屌, 仲要你俾贍養費
2, 你地拉左人落左孖葉, 仲打人, 就一定犯法, 睇下23KG
3, 你地班仆街強姦示威者, 你估會冇人知?
4, 知情不報, 就係共犯, 一樣犯法
5, 掉人落街真係冇人知??
6, PK鄧清算你, 你坐撚完咩都冇, 樓又冇(律師費好撚柒貴), 到時訓街, 叫你地去打人既PK鄧米又係大魚大肉包二奶, 點解要同佢博?

依家呢一刻就係玩緊音樂椅, 你唔篤人灰, 就等俾人篤

求其搵件蘋果記者, 或者立法會議員, 篤晒出黎, 搞政治庇護, 走人啦

請幫推上老熱

唔會清算黑警政治罪行啦
夠嚇佢地笑死架

狗方：警員周四以適當(?)武力拘捕藏毒疑犯 疑犯送院後於昨日死亡